你知道嗎？1999年李登輝先生準備前往歐洲訪問前夕，中國不斷文攻武嚇!!!!!

你知道嗎？1999年李登輝先生準備前往歐洲訪問前夕，中國不斷文攻武嚇，美國前總統柯林頓勸中國以和為貴，江澤民堅持要對台動武，至少要發射幾顆飛彈到台灣海峽，才能調降中國解放軍的集體怒氣。美國看中國如此堅決，只好派出B2轟炸機連續發射五顆精準的導彈，轟炸「中國的駐南斯拉夫大使館」，這裡外表是辦公大樓，內部卻是中國間諜在研究拆解美國空軍F-117戰鬥機塗料、設備、導航系統、高溫處理器的秘密基地。炸完中國駐南斯拉夫大使館之後，中國解放軍氣全消了，像似海綿體無法充血似的，想硬都硬不起來了。隨後，李登輝先生發表了震驚北京的「兩國論」，很多歷史都故意被遺忘了，小弟我會幫大家一個一個記起來的，中國沒你幻想的那麼厲害。

徐凱慶 當然要說誤射啊，就算打到北京，也要說本來要打平壤的。

Ting Kun Yu 中國的糗事常常被我們的媒體刻意隱藏，說中國多大多強，其實不堪美國的忽然攻擊，即便是攻擊了，中國解放軍處理方式就是：冷靜，和平，好好說。